[棋靈王] 苦等鮑姐 心也像已痴 耆齡好得意

年歲去決定誰 才應該在我心中擁有位置
溝個廿歲當玩伴時 心中也覺沒意義
其實我從來 喜歡花甲女子

思憶鮑姐 抑製沒法子 從來不可以
如一生只可我贈你戒指 年齡就算隔過了三四十時
誰個笑我也絕不感到在意
只有你 我會重視 來到這禮拜說岀心意

求你 你變作我的六十路愛人
如若 碰上那個李佳芯我冇興趣走近
碰上你是 命中的旨意 如我與你在上世有預示

有冇巴打幫手作落去

你點讀個鮑字？ 包

我以前愛魯芬 不過你 現在是女神

yes
我知正字點讀 不過呢到唔啱音

包姐

如果 我愛你你會否漸漸地交岀一吻
細緻像塵 跟你最合襯
天要我愛上這女人 和你是最襯

召喚棋靈王

好想畀鮑姐吹爆。。

笑死

細緻縐紋 跟你最合襯

巴打幾好文采

仲有下半部 唔識作落去

膚色陰沉 經歲月發生 仍然很吸引
如今晚跟你吻著我無憾

膚色陰沉 經血未發生 仍然很吸引

膚色陰沉 因歲月變更 仍然很吸引
難掩心中的愛慕與固執 誰人話我也永遠不理別人

年歲到四五六七都會默允
因了你 對抗命運 連登仔笑我喜歡驅風